大埔超級城「星泰真味」 凌晨被縱火 疑遭投燃燒彈

大埔超級城泰式餐廳「星泰」，凌晨懷疑遭人砸毀窗櫥玻璃後投擲燃燒彈起火，當時餐廳已經打烊，消防其後到場將火救熄。案件列縱火，交由大埔警區刑事調查隊第九隊跟進，暫未有人被捕。

據報保安員發現六名戴口罩黑衣人，砸毀外牆玻璃後，之後餐廳起火，現場留下玻璃瓶碎及易燃液體氣味。

涉事餐廳「星泰真味」早前在網上群組被批評，員工對黑衣食客態度惡劣。上周四，拆禮物日（Boxing Day），有網民響應參與大埔超級城的「和你shop」行動，其中「星泰真味」被示威者闖入，倒翻桌上筷子、調味料等等用品，大批防暴警員到場制服四人。

其實呢d 罷食就夠 唔需要裝修

不過可能係狗做

呢檔野衰咩?

黃色經濟圈的障礙

唔割, 尊重

邊個做都好
大埔谷開晒香檳

懷疑係難食過頭，俾人尋仇

手足做又點
我大大力支持

唔好乜鳩都話狗做好無？如果你係嗰個手足，咁樣都被人割一割你會點諗？學下人哋差佬啦，咩事都撐住啲黑警，幾咁離譜都唔會割，真係值得你學下

邊個做so what，反正間嘢出名難食，有人搞佢樂見其成

屌你老母臭西

Wfc

咁撚難食，狗也不屌

你呢種on9仔真係好撚煩
人地係有權有勢嗰邊，唔割緊係冇問題
條件唔同邊度可以咁撚樣比
不過呢間裝修佢冇錯
咁撚串歧視黑衫乜都冇呀啦

騎劫政府宣傳片廣告三部曲 與警暴割席

呢間就算唔藍啲人都想裝佢修
難食 態度差 貴 污糟

又會自己著咗火都有嘅
唔通係前幾日篤灰嘅報應？

係咪太難食

惡撚過共產黨

冇意見
呢啲野太深奧
唔想回應

咪就係

nice

講得岩

捉左人就緊係唔割
捉唔到人既話就緊係全部賴對家做

爭人錢

咁都叫割?有冇報警拉佢呀，人地做嘢為咗你喺連登讚佢咩目的達成冇被咬先最重要，上嚟多謝前多謝後又增加風險又無聊，冇人想你多謝呀，人地寧願你上前線幫手呀

而且真係藍

罷食就得啦。
係咪做多咗呢？
（黑警嫁禍就另計）

Be water

唔割唔割

你一定唔係住大埔

G持

老闆到樓面全部支那人

藍絲基金唔救濟就唔啱喇。

唔知，我唔係現場

支那人開，員工全部支那人，深紫

又難食，啲侍應仲要串過馬撚，抵！

班UC狗真係大膽

一定 狗做
自己做新聞

比錢幫趁佢 態度惡到好似你殺左佢全家咁

呢間野對個個人態度都惡劣

話係黑警做都叫割？笑死人咩 唔通咩事都攬哂上身就叫好 大家都知係手足既一定唔會割架啦

未必，大波man去應該會好態度

感動

我唔清楚

黑警好多野屈落示威者度又唔見你學
on撚鳩

其實中港共呢d罷交稅就夠 唔需要遊行

不過可能係狗做

心照咪得囉！唔使下下衝出嚟認嘅。

割事唔割人
狗有冇攬散仔推阿婆玩昇哥身份證？
件事本身推到十萬八千里
狗仔人就攬到實一實

危險呀
大家唔好去食

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

層主我幫你頂住你走先

攬有咩問題 要將藍店轉黃店就要軟硬兼施
幾多藍屍係西瓜靠大邊
軟攻唔得咪硬攻囉

押韻

「你放核彈炸狗tk咗喇」
核彈都唔割

支持

同問

你話夠就夠呀？
你老母都可能係俾狗屌

唔錯
仲有辣妹子同雙喜

唔割，文宣或展示返個原因就可以了

串過馬撚

有冇人知邊個係老細
有冇其他分店?

今日tvb報導都刻意強調星泰係藍店
先唔好講點定義星泰係藍店 (有咩證據?)
更何況你又點樣確定件事唔係其他民事糾紛? (eg. 欠債之類)

無腦...

一句話， 唔割， 做乜都支持

咁就要。。。

Nice job

失民心嫁，俾佢走.gif

串嘴就裝修？

應該要跟返我地連登定既顏色準則做事

喂 賤種狗
咁撚早就開工呃ot啊

只知好難食

我都覺得好難食 大家諗多左啦

其實全部靜靜雞做就夠 欣賞

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

Push

你真係新黎

新界東 行得最前 沙田粉嶺大埔馬鞍山

可能係難食到個爐頭自燃呢

學我偶像叻哥話齋，我就睇唔到有人掟汽油彈啦

大批防暴警員到場制服四人？？？

佢做錯咩
咁做叫民主咩

支持，小心就得
我指大家出街小心恐怖分子

咁都唔執粒

勁呀！爆成咁！

呢幾日商場都好多黑衫黑褲黑口罩喎

唔惡過點攬炒

欣賞

拉四個 好L唔抵

被捕組完全冇四人消息？？？？？
有冇人check 下？？？

呢d case好似罷食好d
不過點都唔割

拉四個係上次和理shop果4個姐 唔係放火果四個掛

間垃圾長佔大埔劣食首位
中學試過食炒飯有蟲 佢夠敢話係海鮮殼
請埋成班大陸婆 全黃既大埔有佢存在簡直係恥辱

睇多次篇文啦
上週四被捕啊

會唔會係老闆得罪人呀

低能

大埔手足真係戰鬥力好高

係上星期，呢間野個支那老細報狗，搞到拉左4個

依間野出晒名係難食架啦, 但都仲未執, 好神奇

不排除警方所做

抵

黑衣人，唔排除黑警扮示威者攪事

有名你叫 黃埔

sorry, 眼殘

真係好難食，以為個青咖哩整到青色就係
啲野食五顏六色同一個味

Show Blocked User - 恐山安娜
完全封鎖

抵死

篇文咪有寫

手足做得好
佢間嘢快撚啲執柒咗佢
利申 大埔人

好多年前食過一次
咖哩豬係汁加水煮豬扒
難食到...

重有平時叫人做野唔會比錢
叫廚房煮幾盒野就當錢

記憶中重有鋪係依個老闆

點解唔排除係狗所做就係割手足？
啲紅色報紙、新聞
都成撚日話不排除係示威者所做啦

唔係咪由被講個方自己澄清囉
你都未證實係咪手足你就話割手足
唔係乜撚都攬上身架cls

衰督灰

我愛手足

Very good.

狗你老母

大埔好多人食開屎都覺得好味，淨係爭鮮咁撚腥臭都成日排隊

Show Blocked User - 邪眼仔
完全封鎖

黃定藍鋪？

篤灰wor

手足做咩都唔會割

唔割 地下化 尊重

黑警做嘅，fced

做得好

今日有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 copy呢段嘢幫手同我洗板

係呀係呀 7月1都係啲狗入立法會

想呃保險

啊柒左 好Yeah

無所謂啦

用愛與和平感動佢！！！屌你個老母臭化！

Good

唔割

我都覺得係狗做

教授講既野好中立
唔係平時偽港豬既中立

錯post

唔知點解總有人幫襯。
唔識食既人先會去，
難食得黎又貴。

食咗屎？ 又話手足係鬼？

晚媽媽邊個入到商場裏面？

火燒旺地呀
燒呀哈哈哈哈哈哈哈哈

呢度唔撚係facebook呀，捉鬼去facebook啦

聽講個老闆好衰格

拉左四個

返去Facebook取暖算啦你，弱智仔

我大埔she 認證難食

話唔割唔割，首先我都唔知你班傻閪點解會諗到唔割定唔割呢個問題
手足唔撚洗理啲戇鳩，你地係做得好好

肯定係太撚難食先俾人尋仇

地盤都成日有老鼠咬爛風喉啦

咁小心呀

前幾日有黑警話帶燒人屋企

割你老母咩咁叫割？的確係有機會由便衣休班狗做想屈手足

多謝手足

手足ho ball

若果我係個老細就執左佢，
破窗效應知點解卦。

裝修完再俾人裝修既機會咁高

抵啊 鐘意玩野啊嘛
食番自己個果

傳閒係老板攪人地老婆比人報復

其實罷食已經可以令佢地執笠

靜靜地

你地真系，又唔聽話。

呃保險?

當假戲真做囉

正面d睇 手足比機會間鋪翻新舊有裝修，對佢日後生意有幫助

邊個做都好，做到野就抵讚
如果係綠曱甴做就最好多啲野密啲手
唔割

好似話老闆爭人街數先俾人燒

on9，宜家洗唔洗立個石碑讚頌手足咁？如果我係手足，我想冇人知，連登冇人知新聞冇人報，連黑警都唔知，我想全世界覺得黑警放嘅

自燃啫

黑狗又扮野

Respect

狗都識叫人帶槌仔

自燃 無可疑

黑警做完又想嫁禍示威者

話唔定人地一直積落唔少仇家呢
咩都攬上身正傻豬

又有班人叫唔洗裝修 ON99

good

五味真火

死撚開啦左膠

可愛的手足，永遠愛戴。

咁多人話呢間野串
係咪得罪左藍絲呀
不如 fc 左係咩人做先啦

堅難食lo

可能太難食

可能要手足搵記者認係自己做先得

支持前線決定 唔割

唔比 一定要認 開埋記招最好

你老母就同狗做，所以生咗你

無可疑

可能係電線短路，又或者自燃呢

尋日先話有狗係tg 做鬼 平安夜又話有狗射tg 爆adidas

sorry 原來全部係手足做 希望手足快d 開記招認左佢

呢間野一早出名難食
一早就要執柒咗佢
唔明點解可以生存咁耐

你老母就短路

一定係手足做 快d 大大聲講 唔係你就係左膠

一定係黑警做 冇必要裝修

嗯 左膠

係嘅係嘅手足好野！唔割！

朋友，你食蕉啦。垃圾黃屍跟唔上勇武就話人係鬼

老實講如果係我我會開心
兇手永遠唔想人知自己係兇手
同埋依家係抗爭唔係做英雄

大埔真係有咁多劣食咩

之前又話狗鐵扮野封商站 封左站d 玻璃全部由內爆向外

觀塘站封左先著火

講咁撚多托咩 原來全部要開記招認係手足做

黑警做嘅，香港警察習慣性違法，著制服都亂打人，便衣警察蒙面周圍搞破壞，黑警繼續呃OT。
當日有香港蒙面便衣警察，非法集結，破壞商場後，有便衣警察被防暴警察制服。

冇做過做咩要認 傻左？

痴線 連登cctai 鍵勇認證最緊要 你咁都唔識?

關你撚事咩冷軍

嗯 左膠
你老母etc

藍店態度差都出火魔
不如直接無差別吧

阿sir早晨

哦

你未又係冷氣勇武 扮咩呀

垃圾冷氣軍師

你冷氣勇武仲勁啦

似係個老細得罪人多喎
呢排會唔會同人有糾紛呀

早晨 mon po sir, 做咩放假都玩cosplay扮激進抗爭者

係真係好難食

利申 住大埔 好耐冇食

cls
見到比火燒一定關手足事架咩

間野咁閪難食
d侍應又串撚到閪咁
點知係咪得罪錯人？

仲叫人學差佬 差佬就係乜鳩都推晒比示威者先
到有片流出先再兜 有冇見過班狗一出黎就認晒？

唔好屈cctai 鍵勇
我無叫手足認先係阿sir

商場最怕的，就係我地要攻陷的

我推唔郁啊

我地就係冇大台

所以先要靠集體力量幫手推比大家睇、比大家諗

一早block 9 左呢分化3毛狗

老母
阿sir 早晨
冷氣軍師

仲有無?

蒙面便衣警察做係好多誘因，
一來，可以抹黑市民，
二來，增加OT時間，
三來，警黑勾結周圍製造劫案，證明警察嘅存在價值，製造寧願忍受警暴都要有警察嘅氣氛。

一開頭就屌人老母個d 唔係分化狗

講句可能係狗做就係分化狗

好野!

下次總之認頭左先 最好去察館自首

冇燒死員工要改善

好撚煩呀你呢d撚樣
半年和平過去左, 香港民主得d咩進程呀

返屋企褶星星唱歌仔抗爭啦

呢間野前日已經出咗文宣要裝修啦
訓左幾耐呀 話罷食果啲

收皮啦

係囉 應該無差別見舖就燒 藍既人打到佢四支殘廢 燒左成個香港去就最好

民事糾紛姐，唔想知

我識得涉事個阿姐 我朋友係和理非 佢係我朋友個阿媽黎
佢的確係大陸婆黎 落左黎做呢間都做左十幾年
識佢咁耐都知佢講野唔識轉彎 容易得罪人 即係的確係閪口閪面態度差
佢話返俾我聽佢跟本冇留意當時手足係著咩衫
佢地話餐廳規矩係中餐中湯 西餐西湯
手足佢地叫中餐所以先冇羅宋湯
前面個幾檯客佢話因爲係熟客日日黎食 所以老細先送多碗湯俾佢地
但阿姐佢真係唔識講野 閪口閪面 令手足以為阿姐歧視佢地 結果手足開post唱衰佢地 第日就有人去鋪頭叫囂同埋入去倒瀉佢地d餐具等等
但佢同我講返阿姐佢真係冇留意到手足著咩衫 絕無歧視之意
又話如果知道搞成咁一早成桶羅宋湯俾手足啦

依家仲要俾人放火 講真 我都覺得過份左 希望真係狗做

睇完呢條新聞覺得好舒服

壽終正寢

結果係完美嘅

警察做嘢使同你講 同一道理啦 唔割

燒成點
有冇事後圖睇?

新聞?

你都呃少d OT啦

法治治唔到依Ｄ仆街廢老
就要人治
手足做得好

蟲

佢地差人錢乍？
啲野好難食btw
係大件 但好難食

狗你老母 唔diu醒你唔得
另外
To火魔法手足
好多謝你
你地好勇敢
支持！
Thanks

難食極都仲有人食，仲可以做咁多年

班人收工除左打刧仲要拆鋪！

真係好忙啵，ot加埋都唔夠洗咩？

呢啲垃圾執柒埋佢最好

有證有據 同 無差別 拉埋黎講?

d黑衣人離哂譜 去燒人地鋪(有圖)

幾年前食過一兩次，貪佢無乜人食， 可以坐耐啲
可能我食大路野，我覺得係普通未去到難食
態度西係真嘅， 唔明佢點解做到咁耐

屌你老母，我覺得裝修得好好喎

咪就係有你呢啲人既諗法令到班手足變condom 講就講核爆都唔割

一定企係食屎狗對面

乜你地都知共產黨惡架咩？

其實佢無話割
只係覺得有機會對家做，就算示威者做無問題
警察做既直頭助攻啦

其實呢間嘢比人搗亂同BBQ完全係因為難食
與政治無尤
利申：唔係住大埔但我女人係 加埋中學都係大埔 所以蒲大埔蒲到變咗第二家鄉咁滯
有次拍拖我哋小兩口都未食過所以貪新鮮入咗去 出嚟之後我被逼埋埋佢張單加比佢屌到反皮強烈呼籲未食過嘅呢世都唔好有第一次 食過嘅呢世都唔好再返入去

其實大埔超級城由8月開始
夜晚10半一定熄燈，1130一定鎖曬玻璃門
又會咁岩有一日無鎖，咁岩有人燒佢？
Btw燒得好，執柒左佢喇

係又點？
你吹我漲

共產黨有咩惡野講黎聽下 死仆街

賊喊捉賊

沙田有人向警方掉咖啡罐，警方即時後退

唔割還唔割
下下呢d未知咩事就衝出黎認咗先
傻的嗎

拉4個應該係和你shop果日

Show Blocked User - 恐山安娜
完全封鎖

你老母做既 快d去自首啦

其實對面馬路間花菓山同沙瀧餐廳都需要人關顧下

紅磡冰室夠難食啦，之前咪又係勁多分店。

真係好戇鳩 , 下下衝出嚟爭住認 ? 如果真係班狗做既你又認呀 ? 最近啲老笠蒙晒面全黑既你又衝出嚟認呀 ?

如果我係做野既手足我不知幾想啲人以為係班狗做

你老母就狗

廚房佬煮嘢咁唔小心

我乜都見唔到

間餐廳消防系統有問題？
點解冇自動救火？

其實對面大埔廣場間小食店 都藍到黑

平時放工都見好多人食，希望大家罷食

篇文咪有講囉
員工對黑衣食客態度惡劣
藍店就應該受罰

自己唔記得熄爐先收舖,關人撚事咩
爆炸爆爛埋櫥窗就屈人打爛

誰大誰惡誰正確，共產黨教的

泰菜夠獲氣自燃？

一定係狗做玩插粧

咁唔小心？

永遠呢類負皮留言都會頭幾個出現
證明佢地幾得閒每分每秒mon住連登

日日四點鐘咪係核彈都唔割教學囉

成家都藍到仆街 講野又大聲

佢呢啲人連割都唔知係咩真係

花菓山

啱㗎啦 我唔撚想知發生左咩事
細聲做

今年佢地唔敢貼民建聯海報
但唔知點解沙瀧唔係藍店list入面

邊個夠你割得快

我唔係住大埔 都開曬香檳 我就係要依啲

邊到難食
雞翼撈丁好好食wor

G持 磨牙

捉鬼撚死開

點撚樣惡過共產黨,試下係中國開檔野話支持香港？唔洗兩日屍都冇撚埋

比你手足上到庭係咪都直認有罪先？如果唔係，點解宜家要幫手足認罪？？？

係共產黨，店主已經被器官捐贈

爽

幾時死呀 狗仔

想割就出聲啦 垃圾

可能係爭人好多錢 俾人追債

制服4人呀

咁又叫割 你有無病呀

自燃姐，事件無可疑

其實你呢啲弱智 入匡智會就夠咁 唔需要人道毀滅

不過可能你老豆係狗

呢個情況我覺得裝修得好好

手足做嘅我地十分尊重
如果卧底做嘅就屌你老母

唔割

Not paying taxes is not easy. You will have a free-rider problem. People who don't pay their own taxes take all the risks.

Tax deductions is ok.

邊算割呀？

佢話

呢d唔係割囉，係互相抹黑囉。有人反對呢間黑藍店比人燒咩。用下個腦，會唔會咁白痴，只等黑警抹黑手足，手足就唔可以反咬佢地丫。唔係下下都要明面講到咁清楚嘅，巴打。
講到尾：手足做，支持；黑警做，抵死。

唔變成怪獸點打怪獸？

你呢種on9仔真係好撚煩
我哋係民意大多數嗰邊，唔割緊係冇問題
條件唔同邊度可以咁撚樣比
同埋呢間裝修佢冇錯
咁撚串歧視黑衫乜都冇呀啦

裝修得既人都會罷食埋㗎啦，人地做得多過你，你有hi資格話人夠?
一陣話唔需要裝修，一陣話可能係狗做，講來講去咪水潔癖撚，割蓆囉!
互大訴求無一個達成，你親身落場阻止人裝修呀嘛，係度叫春無用㗎偽善撚!

睇到呢個post 發現極度on9，仲有班柒頭諗撚住用口就打得贏...有齊暗殺強姦抹黑種種冇限制嘅戰鬥。根本已經係內戰，不過單方面屠殺應該叫種族滅絕。

手足無做錯

黑警做？

得罪黑警？

........你唔係覺得自己好有趣呀
民意同實權比，縮返入老母西咪出黎柒啦

有花生你就食啦 問問問

多謝衝出來7，連你下面贊條友都可以block

得第二樣可以做裝修理由
其他都要裝修 香港超過9成半要裝啦

我諗如果係手足做嘅 都係希望大家唔好減退對呢場運動嘅熱度 唔好再做休息撚 花生撚 try to walk more road

612 衝 = 失民意
71衝 = 失民意
出火魔 = 失民意
裝修Starbucks = 失美國民意

你呢d民意撚就真係縮返入你阿媽個閪度啦

又話核彈都唔割但氹粒燃燒彈就割咪你呢d柒頭

頂咩呀去做肉盾擋子彈啦

呢間咩事 冇跟開

每次神獸 / 裝修佢都出黎屌前線「失控」
咁你諗下佢咩料

屌我做乜鳩
又唔撚係我講民意

喂，你唔可以咁講！
明明瞓醒第二朝起身就會世界和平！口都唔鳩駛用！警告你唔好吹咁大！

屌你老母

原來又係on 9 仔
咁醒叫佢做肉盾擋藍屍下次

啱，依家啲食客咁惡，難食都要裝修

即使係藍店、侍應再點閪都唔應該咁做

721 831 101 女fa爆眼 新屋嶺輪姦 熊仔餅腎中槍 cu poly 唔見你出黎嘈既？

喜歡純文字討論

下次"屎魔法師"出場，咁呢間野以後可以唔洗煲羅宋湯。

食過一次
唔該佢叫佢攞個碗好似殺佢全家咁
面閪到

我就係要呢啲.gif
以後裝修要有火魔陪，鋪頭上面冇人住直接開門接燃燒彈快閃走人

我仲記得嗰晚我嗌唔記得喇沙定冬陰功 真係杯麵版都好食過佢
我女人嗌支式小炒仲慘 走嘅時候飯餸幾乎係無掂過咁
佢一向出街食飯都會好體貼咁同我AA 但如果我帶咗佢中伏就要我埋單😂
BTW巴打你係tp撚？

冷氣割蓆撚返facebook圍爐啦

好波

有趣過你上面嘅垃圾論述
民意冇得同實權比，咁我哋呢半年做嘅嘢=戇鳩垃圾冇撚用
其實講錯嘢反省下，唔係好難姐
下下叫你縮返入老母個西，叫人唔好柒，加埋一大串恥笑連狗，就真係遮到自己講錯嘢咩？

自撚咋

---------
香港獨立 唯一出路

踢爆人啦你

我屌你真係夠晒唔知醜仲有面讚自己有趣
人地有實權，點樣唔割你都吹佢唔脹
我地既民意唔係定死左，你好似警甴咁做咁多陰質野不割係會逆轉
咁你都可以拎黎比?????
其實反省真係唔難，希望你會做到唔係得把口

到左今日仲講得出呢種說話

夠共產黨兇就好，唔洗死傷咁多人

唔講佢歧視黑衫
本身d阿姐死老豆老母態度都只能講抵死

唔明做咩依啲次次都咁多人爭住認 。比人破壞可以係因為得罪人 可以因為政見 甚至嫁禍都得。蒙面着,黑衫,裝修唔洗投考唔洗受訓 咩人做都得 可以係示威者 可以係黑社會甚至係黑警。就算真係示威者做佢都可以係任何人 視依啲為其中一種反抗行為就夠 各有各做係唔洗爭住出黎認。

屌你個閪啦柒頭

我都唔明認乜鳩
點解唔可以就住個結果黎講而係都要死拗邊個做
總之抵撚死，話鳩知佢係手足定警甴定老黑追債

仲有囍囍，支那辣妹子

開始多返P牌五毛

支那辣妹子呢

前線做咩決定都唔割蓆呀
關你班暖氣軍師撚事

跟我嗌 手足好波

咩叫陰質嘢？強姦射眼殺人就叫陰質嘢
可唔可以唔好妄自菲薄...
我都希望你唔好得把口

咁即係唔關黃藍事

黃屍唔夠講就屈毛屈sir

駁唔到民意啦??反省啦柒碌咪撚得把口呀

分分鐘藍絲都覺得佢抵死

我屯門撚
但去過超級城行

真
本身呢間都得罪人多

真心呢間應該差唔多係全香港top10極品

一句講晒
有用過和你shop

tp好似仲有間差唔多劣嘅 如果巴打你都係tp人應該會知

年尾收佗地

係因為由一開始就唔認同你嘅講法，所以根本不值一駁...
但你既然半年過嚟都仲未覺醒，我好心講畀你聽
因為半年過嚟，磚頭汽油彈獅鳥裝修，民意都冇逆轉
而你講民意同實權冇得比根本係錯

其實係咪你嚟？你反省咗未

笑撚死駁唔到原來仲可以扮清高

你講既唔係警甴做既陰質野緊係冇逆轉
你咪試下無差別裝修睇下你既民意有冇實權咁硬淨囉
唉不過我唔認同你講法，所以根本不值一駁
笑撚死我你老母

零願做突都唔要唔做

依D說話真係只會係連登見到
大埔谷直頭請緊小鳳姐添啦

手足幾時有無差別裝修
要有咁做，你嘅講法先有基礎
同埋唔係你唔認同我講法，係大家唔認同你講法呀
睇下自己第一個留言啲負皮啦
夾硬撐其實真係冇咩意思

收嗲啦

唔關黃藍事
一向都比人屌難食態度差

屌，依家咪就係同你講緊實權同民意唔係同一樣野
我冇話有手足無差別裝修
我係話假設有人咁做你就會見識到民意同實權唔係同一樣野根本冇得比呀
同蠢人溝通真係好撚辛苦
駁唔到依家搵埋正負皮打飛機
夾硬撐真係冇乜意思

一定係太難食

唔係大埔人呀
個間有無提示

好似係大廣地下 個名有個沙字 我無入過去 但我女人有 話係可以同星泰媲美嘅劣食 同埋係佢小同個老竇老母開

間野的粉麵、幻茶同咖哩雞翼飯麵可以接受
不至於難食

條友擺明五毛

可能我女人比較偏食

呃，樓上有民居……

冇人話係同一樣嘢，你知唔知自己講緊咩、其他人講緊咩
你講「你咪試下無差別裝修」，
Ok,當你冇咁咁真係有，但你咁樣假設有咩用意？有咩作用？
係冇，因為一嚟冇人咁認為，正嚟手足冇咁做
但你講埋啲多餘嘢，咩「呢間罷食可以，唔駛裝修」
心底裡就係覺得今次過分咗/唔合理，所以咁講
所以麻煩你，睇清楚諗明白點解咁多人負皮你
唔係拎正負皮打飛機，但有時正負皮多少，係睇到嗰個人講嘢嘅水平如何，因為大家有眼睇
其實你都幾鍾意講唔夠幾句就人身攻擊，咁樣冇咩意思

咁大埔無野佢會鍾意食啦

有不過都上咗藍店list

我撚有講“呢間罷食可以，唔駛裝修”???
屌你老母你自己都未撚搞清楚仲好意思問人知唔知自己講乜
浪鳩費我時間你反省之前去驗下眼先啦
我屌你老母都要我真係做左先有基礎呀
慢慢死撐啦，唔撚阻你

讀中學嗰時見住隻老鼠喺舖頭入面跑出嚟

幾時到四川辣妹子

藍絲：間野真係好難食 唔抵幫

Arm ar！屌你老母邪眼仔出泥愛丁堡隻抽

我睇唔到有人破壞 懷疑同社會深層次問題有關

同樣覺得沙x難食

本身對面間元氣已經長期有個保安守住
而家個保安可以睇多間喇

唔識字？

on9少陣啦攬屎上身當英勇，你又知唔係黑警做？

係咪便衣警察做？

紅橋？陳漢記？

Good good good

咁撚早就開工啦 收嗲啦屌你老母

你不代表我 大大力支持
你同我收收皮

難食

衰在好撚難食

阿sir係咪好憎義士，讀多幾年書先學人搞分化啦，露晒底啦

冇可疑

合理

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家了解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

認住831幫警甴殘殺手足兇手

抗爭者發言人表示，該前線抗爭者在電光火石之間，別無他選的情況下投擲一枚高溫產生器。發言人同時強調，抗爭者武力指引有足夠規條說明武力使用原則。而事件中的前線抗爭者已獲準休假，暫時退居後排和理非。市民無須過份憂慮。

唱歌仔革命，褶紙鶴革命
你咁戇鳩勇武唔割你已經偷笑，垃圾和理非左膠

mon po sir 繼續扮激進搞分化啦，知唔知你好撚蠢呀，dklm死黑警 出賣香港人落地獄

其實有冇完整影片證明佢藍？

完全正解，啲人又西

自己睇吓最近民調，政府開始升返。無嘢係唔會變的，大家要留意

其實你係咪以為咁諗好醒？ 你除左呃到自己根本就無人信 更加唔好同我講咩上法庭有影響呢d咁on9嘅原因 光明正大撐好過啦

撰文：李奕鳴
2019-05-28 16:55
最後更新日期：2019-05-28 16:55

睇大埔谷講返， 好似係黑衫口罩入到去， 無例湯送？
阿姐好串咀？